求救 win8洗機

琴晚我部機掃完毒之後熄機，今朝開翻就變左咁樣。
上google睇翻係因為系統文件損失，要洗機，但我依家入唔到windows，想問下點樣可以洗機

WinRE